戴偉浚流住中國人血 好應該返偉大祖國發展

返去踢中甲喇屌你老母 中超你唔撚洗諗 未夠班